一人一個吸引更多年輕人去遊行嘅方法

整限量版遊行單張
好似集郵儲閃卡咁

紅色呢張係xxx設計
x月x日去左乜乜集會

黃色碎花呢張又係咩咩組織設計
x月x日又去左咩咩集會

between, 今年64唔好又去捐錢比泛民

反修訂逃犯條例集氣

搵d支那慰安婦
去完遊行俾連登毒撚破處

成本好高喎ching